Mina被診斷為不安障礙，日後行程將會有選擇的參加

您好，這裡是JYPE。

向您進一步介紹Mina的健康狀況。

經多家專業醫療機構確認，目前Mina被確診為不安障礙。該症狀的特徵是毫無預兆的發生持續性或者間歇性的極度不安狀態，不安狀態的程度也突然變動。

Mina以後的日程參與將以這種可變情況為前提，通過Mina本人和成員們的商議進行判斷和決定。而且Mina的日程參與絕對要根據本人的客觀健康狀態，不可避免會有部分選擇性，敬請粉絲諒解。

我司為了Mina的恢復將繼續採取最好的措施。希望大家多多支持和關心Mina。

繼續有工開太好了

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

快過呂麗乳搖

我人手架

阿南要快啲好返

wang嘉爾呢 哈哈

我有睇過啲gif
佢好似真係好驚
一熄燈就即刻忍唔住冇力跪低

mina

屌你咩講到牙南好似石修咁

有冇片？
認真想知

見到自己

DEEPFAKE

都估到你會po尼張

唔洗賺奶粉錢牙

k sud 咩意思

產後抑鬱症

落左仔不安啦下話

Idol真係要多啲關注精神健康問題
成日都有人出事

應該係產後抑鬱
希望once們要一齊陪伴mina走出情緒低谷